9929澳達國際 跌左咁多 博唔博得過？

如題